英國passport 日本自駕遊一問

想問下如果我拎bc入日本
但係我用香港申請嘅國際車牌去租車得唔得
定係一定要痴住用翻廁版
謝解答

點解唔問想租嗰間公司先

99%得 我車牌同護照都唔同國家（日本租過）

得 車牌護照冇衝突

無問題，租過幾次

no problem
上星期用完

多謝各位巴打解答

我用日本車牌， passport都唔洗